求安慰⋯⋯路試肥了

我係駕駛學院學的
我琴日考路線，遇到個好好的考官，一上車仲主動叫我個名同我講午安，好似俾緊信心我咁，仲要抽中左我最熟悉的多石線，點知一出停車場左線cut中線個陣右邊突然有架貨van極速cut線，仲要cut兩條cut去最左！考官就踩break了佢踩完break之後我已雙眼通紅⋯⋯⋯⋯

我屌你老母！明撚知痴撚左個考試牌就咪撚cut9我啦！！！cut完大家咪又係係燈位停車！cut撚左我係咪好撚威威呀！仆街我喊左全日呀

明顯就係做鳩你, 下次繼續努力把啦

Sor

唔好唔開心啦，通常考第二次就得㗎啦

EQ 咁低，咪渣車害人啦。路面人地渣車撞埋黎，死個個係你。

係我大聲問個考官，我有咩錯呀！！！！！！！

下次遇唔到好考官，下次唔係行呢條線我好傷心⋯⋯

下次帶把介刀

我認我EQ低

多石都搞唔掂
下次考河畔點pass

渣㗎

係咪自殺用的

你調整心態預考3-4次，咁個觀感係唔係Fit好多呢

錯在我唔減速俾佢cut過黎

無帶封利是傍身咩？

所以我玩完了

抵撚死

考車不嬲睇運多過睇技術

原來有呢個儀式架咩

係我抵撚死

你預自己要考5次
肥4次應該乜都考到，兩次搞掂咪當中六合彩有錢買錢七囉

其實遇到哩啲情況可以點處理

小事。

屌。我夠衰撚左兩次啦

第一次，燈位踩我個break。盞燈都未轉黃，係差唔多轉，我踩油，條仆街踩break

第二次，有架車爬完完我頭，再站鳩我前面，當時我後面都有車。我咪轉線走。最後話我開車開得太貼

兩次我都揸得幾好，但都Fail

第三次揸唔好，係手掣無完全放晒，你幻想下架車會點。揸唔到快，仲要係好虛既感覺。最後pass左，因為手掣唔關考核範圍

Pass左最後都係反高潮，無感覺。明未

唔小心copy錯上次個回覆，幫我係上面d數字加5

我以為遇到好考官叫好lucky......咁又點都係肥

fail原因:EQ低，駕駛者情緒波動太大

明晒，多謝巴打

你講得好好！！！！我就預撚夠10次

自己踩break唔係由考官踩輸經驗

我忍住左冇滴眼淚出黎，扮鎮定繼續揸，下落車就嚎哭

釘牌重考慘過你

係囉，個考官應該唔好落brake，等你炒落去

自己反應慢就認咗佢啦

你冇俾利是?

絲打定點

佢cut9你
你緊係唔係收油啦
係要俾大啖油篤埋去
錢就自然係佢賠

1. 燈位係應該定油過，你要踩油嘅話肥硬
2.夠時間望鏡望盲，唔夠時間停?
仲話自己揸得好，咁都俾你pass佢良心點過得去

3.

巴打你.........

有冇咁得意啊

我認我廢想上黎取個暖

btw 多石唔係應該全程都慢到仆街咩 又入停車場 又入工廠區

下次識做

真絲，係咪女人應該唔好再做公路炸彈

真係睇你好唔好彩咖咋，同你一樣考多石，入到停車場有兩架車司機見到我考緊試特登唔開車住俾我行先。樓主加油，第二次就得咖喇

多石真係好正 條路短D 又多燈位 全程龜速穩陣行頭就可以

利申:果時抽唔到

下次幾時考, 到我出黎威

咁好啦
加油！ 下次祝你河畔！

都唔係既
咁有啲人座住係你隔離特別唔自然所以令到你緊張姐
唔洗灰心 今次唔得咪下次
渣車渣得多就有經驗
有經驗就唔怕架啦

Btw你考邊條線呀

你叫果啲考456次嘅人情何以堪

樓主呢個情況如果踩break快過個官會唔會唔洗肥？

洗濕個頭就繼續考啦
唔好諗咁多

學車司傅冇教你咩...
考個陣又咁慢得咁慢
考官好難肥到你

個教練話慢得滯都會肥

你考左幾多次

學車都有師傅係格離架
無人坐格離我渣得仲狼死

排撚到7月，到時咩都唔記得啦

快期駛撚咁耐咩

附近冇車就緊係唔得
有車係附近你行2030佢肥唔到你架

慢又唔代表安全既
你咁撚慢 阻住搵食車 你地挽你都唔出奇

謝謝你冇歧視女性
多石都肥的廢絲

我預自己都係呢類人係咪會好過啲

排快期十日八日就考到
樓主點解要2020年7月先考到？

報左補考了，排到出年7月.........

咁多石點都冇舊銀城(2年前)咁易

因為佢要報返駕丸

Counter個姐姐話最快既

佢都戇鳩
乜都忘記哂啦到時

收皮啦 冇實力就冇實力啦 垃圾

係！我就係慢駛，架van嫌9我慢就cut我

其實個個考官上車都係咁樣

樓主考棍van定自動波

呢個係應變能力問題，師傅教我要多啲望鏡，就係要以防啲車忽然cut過黎，不過唔緊要啦絲打可能我地7月期會再見面（利申：未考）

抄低架仆街車牌慢慢玩

咪係囉......

原來係我自作多情

自動波

都係第二次考路試，棍波何文田天光道先pass，第一次又係俾啲泥頭車cut線屌佢老母

係

我當年抽到多石，一出車有另一架車前面考緊，跟左一段路好穩陣
之後分開行都一直好順利 總之唔係河畔都好，唔使係咁打燈另轉頭

咁少嘢都雙眼通紅
洗唔洗呀？

希望你下次抽中大涌橋啦

1 take但差d肥超速

係既，我自己係應變能力做得差，大家一齊努力！

你信班垃圾連登仔。。屎都食得啦

俾5千啦

第一次，師傅話個考官係地獄考官。

當其時我架車係夠油過，但我加少少油，廢事去到轉黃燈。（我知好快會轉黃燈）

係考官踩停左我，之後盞燈先轉黃

當時已經嚇到慌晒啦個人我太廢

我都係咁, 比貨車cut
駕駛學院要我比$5000 連補堂
屌

點解咁多呢啲死仆街，趕撚住去邊

一直考車都係反高潮
可能你手掣個考官以為你控制油門好好
比到佢好定嘅感覺

如果個brake係你落咪無事
自己廢仲賴人
我當然考紅雨三號風一齊黎
狂風暴雨 d垃圾周圍飛
如果我當日fail左唔通話太大雨睇唔清楚路面?

2 佢擺明抽頭，考試衰梗

監都有得你坐

師傅冇話幫你搶快期咩

定係你報非智專

比的士狗橫腰車過黎

我考天光道死左3次火，衰緊張

咪信呢啲假膠，icac拉得你

考牌啫，肥咗咪排過囉，唔使灰心㗎，又唔係等住個牌搵食。

同你差唔多，頭擰右望盲點時，咁岩左邊有個阿叔係2架死車中間走出黎，俾考官踩停了。

肥左就喊

我都係沙駕，我都係多石考個日咳到仆街
個師傅已經估考官分分鐘驚左你俾條最短既多石線你算
點知真係輕鬆pass左
btw你有無補堂？得好少堂唔多夠

點睇都係你自己錯喎 比佢過埋先慢慢cut啦 考試仲咁心急Cut線怪邊個

下次加油 cut線路口 放慢比啲車過哂先慢慢過 咁就輕鬆pass

有咩咁好喊
唔得咪再retake

咪再考過囉
小小野都叫春
行埋一邊啦

Icac? 唔係執柒咗喇咩

我都考第三次先得，頭兩次肥都勁唔開心仲諗住放棄
不過宜家考左個牌之後就再冇揸過lu

咁都上到熱門

快期未必抽到同一個試場，又要訓過

好多人第一次都會肥，仲要係莫名其妙咁肥，唔緊要 ga，今次當累積經驗，知道d人揸車可以有幾仆街，下次就會淡定d，然後輕鬆 pass ~

再考支持

我唔係1 take pass加油啊

一次生兩次熟
考多三次會ok

我前幾日考第二次，遇著個killer考官（我個師父話佢未有學生係佢手上pass過）之後師父同我講橫死掂死，叫我揸爽d快d，話個考官鍾意人爽，最後真係pass左

呢d狗官要屌，樓豬反正都肥驚乜撚

努力搵錢 請司機吧啦

幾時再考過？

冇運啫
唔等如你手車唔好
唔使即刻冇哂自信嘅

不推文回覆 屌

啱啱學車揸完多石，我都好驚肥

智專架，有得搶架原來

樓豬係黑警咪唔拉囉

真係好緊張，前一晚都瞓唔著

你架車應該慢到個司機忍唔到要切線

考車係咁架啦 見唔對路就要踩brake 慢慢揸唔會肥
Anyway 貨van佬正仆街

係既多謝你

根本樓主手車都未掂，又緊張
肥係正常

沙田多石線
小弟上年都係考多石 第一次都係肥左 （詳情開過po）
有排都耿耿於懷 行路都會諗起考官落brake 果下

其實考車心態要夠堅定，車面咩突發情況都可以發生，我第一次考就有冧樹，臨時改道，第二次考就有阿婆亂沖馬路 巴士廠有巴士唔打燈cut 出黎，最後都係pass

因為我一見到呢啲閪野，即刻brake，停係路中間，理得佢係咪綠燈定紅燈。考官望住我 我就講左一句：前面路面有障礙物 為了阿sir你既安全 我要落brake

佢雖然有講唔俾溝通 但係冇話唔俾我自己講野
你下次見到啲咩突發狀況 講定一句 我準備落brake 俾個心理準備俾考官聊勝於無

小弟生性懦弱，第二次考之前為左壯膽
我用左三日時間做實地考察
一路慢慢行哂四條線 每個燈位都停低記撚哂啲時間，（我果時記得個醫院同地鐵站前面個燈位好快過）當然啲閪巴士 小巴路線全部都記哂落黎，附近個社區中心 小學上落時段都查埋，邊幾間物流公司既車會經過邊條路都睇埋等等

去到最後，考官問左我一句，點解岩岩個綠燈你會慢慢停落黎，我答左句因為我知道仲有15秒會轉紅燈，佢都嚇親左。
謹慎先係王道

其實最易一定係銀城
勁撚輕鬆一take pass

女人就咪撚揸車啦

駕駛學院最快兩個月
唔一定有快期
佢有機會打比你話有改早

但係最撚屌係要比$5000
你上網睇路試大概30%合格
上齊堂基本上都係撞彩

好驚險

我下次都戴個口罩先

補左一堂

學咩車 拎D錢坐的士/其他交通工具算啦
俾你考到牌
到時做馬路炸彈
賠錢都賠撚到你破產呀

我知係我錯

on9

好撚7架我，今朝又喊一獲

我啲眼淚係不由自主地滴落黎我都唔想

地唔地獄佢地路試個數字都係30%合格咁上下
真係撞彩. 好人果啲佢地都唔會全日狂pass人

唉我都報咗學車
就快考筆試
但已經開始擔心緊肥路試

好勵志的故事

欣賞你毅力 不過會唔會誇張咗
考車好易咋喎

廢

我12月2號考肥左，我街車師傅幫我排快期，12月20號就有得考，不過無時間訓放飛機唔考

咁你渣車實有人cut線架啦..掛一世P咩

肥路試post竟然會正評多啲
呢半年連登真係變咗好多...

大把人考6，7次啦
肥考車就哭都痴撚線
睇開啲 人生大把唔如意事

我都係只能夠喊姐

其實唔誇張 小弟果時印埋幾張路線圖 畫哂啲線
指埋人流方向
愈完美既準備 先有愈高機率成功

Pull

係我今次輸經驗一take pass既人真係好叻

都係睇運氣
一開始考元朗 好多閪貨車同van仔
之後補考抽中石蔭真係好好彩

學車師傅成日叫我車神。高速俾我開到70-80公里。唔係要認叻，係有時真係睇運數，我要第三次先pass

Fail 左對我損失最大係 幫襯師傅 補多幾堂，同埋 當日考試既車費。唔使俾額外錢既話，我對fail無咩感覺

你係咪我阿sir黎，點解講既嘢一模一樣

我考都預自己兩次啦
利申第二次Pass

15秒 我當你行30kph 行到125米
好似有些少誇張

好彩你都知自己有咩問題

我個教車師傅都對我好有信心

但係肥左兩次

你可以打比個教練，請求佢幫你排快期，佢如果好人會幫你搞，佢會睇下邊個放棄考期就會搵你，（未必會跟返同一個教練，但我覺得係好事）你就等佢電話，到有快期就會問你日子okay唔okay, 之後你okay counter會自動幫你轉

我上次都係咁 原本排9個月後，最後快期係2個月

路上零意外 樓豬人人愛

滿唔滿意依次安慰？

其實考官又冇嘢既，係我廢姐
人生失敗組

哪有錢

當年我係考培正自動波 又係俾的士佬cut線肥第一次
之後第二次就pass到 最緊要唔好緊張
平常心呀
不過我果時都係fail之後冇抽快期 排期都係等2個月 乜人咁耐

下之再努力啦, 俾啲心機呀, 一定得架

7月

樓主你咁著緊啲錢
好心就搵返個有米男人嫁左去算數啦

只係怕下次更冇運抽到河畔⋯⋯

幾時考

考街啦，練到技術之餘又有快期
駕駛學院排期慢過閪

同埋我當時俾架的士cut我
我係黎得切自己踩break 冇俾考牌官踩我break
結果佢都係話我同其他車太貼 fail我
所以如果佢真係要肥你都冇辦法
唔好諗返如果點點點就唔會肥啦
考之前要再補下堂 如果唔係都係曬錢

佢覺得你個格似揸快車咪肥你囉

有無諗過 架van係佢安排 特登肥你？

I know that feel
共勉之

考難嘅路又未必衰嘅
真係講運
可能揸河畔啲車全部讓你呢

唔好害死人，好彩考唔到

我補左兩定三堂，個時有優惠，正價補好貴

其實無論你幾好反應，做得幾啱，佢都會踩 brake

下次定啲嚟啦 會Pass㗎 加油

睇下邊種女人
如果你係煲韓劇 美甲嗰啲就

佢係就唔洗考駕院

渣ga

二月，絲打唔洗灰心，好多人都唔係1 take,加油

巴打你第一二次都算經典

我第一次考未出沙田駕院已上路肩
第二次駕院出車 隔個位都有考牌車出
前面急停 我比考官踩停
第三次轉去天光道一take OK

駕院DLLM

上路肩真心係你柒喎

我安慰你

最緊要個人唔肥...

冇撚有錯

堅柒 但啲確係我控制唔到部車
玩得GTA 太多

一次

好正，仲有冇份notes可以share下

咁點算又再排過？

我都係特優補鐘$760兩節，但就唔係跟自己阿sir

你又好似講得幾啱

咪算好囉
銀城段堆的士佬同你玩唔打燈隊快線直插左線你仲撚死呀

咁貴？
出面250-300蚊 45分鐘一節架喎

20號今日又未過，個帥博架車又廢廢地想轉第二間。下星期先去運輸署再排期，可能排9個月

放鬆啲就得，我第一次考都係衰差唔多既野

第二次快證考第二區，路線試左三日我都照pass

始終考完大把新路你揸，都唔擔心得咁多，加油

（不推文啊各位甩p仔）

係咪個天都唔鍾意你扮女人

我考嗰陣本來轉緊大彎，對面線同一時間有架密斗都轉緊彎
因為條路比較窄，如果兩架車同時轉彎可能會hi到
我本身就收慢咗，都諗緊要唔要停車讓佢出先
跟住眼尾見到考官隻腳突然有輕微郁動可能係準備踩停，我就即刻自己踩停
最後成功pass
真係要一眼關七

大把人考路試都兩三次先pass啦
一向運氣行先技術次要

河畔最大問題係冇得讓
因為全部死車

唔緊要啦 下次再努力 係香港考車最衰係考運氣多過考技術 見你今次應該係未熟習突發情況既處理 今次吸收完教訓 下次就做好啲

樓上個啲又唔洗禁mean 個個學車都係咁嫁啦 未夠心理準備 同經驗又唔會識處理 你地學車咪又係咁樣

多石真係算易，加油啦，通常都要考2次

我都係最近考
路試pass咗 但拍位炒撚咗

完全一樣，但我發覺跟下其他呀sir會有唔同感覺，會進步到本來不足既地方

btw好在我pass，工作需要，幾驚肥佬，學院補考又耐到傻

考試好講運氣,下次俾心機啦. 我都係考多石pass

我係多石一take pass

永遠呢d post都好好笑

好衰sor

下次加油啦

轉鴨脷洲考啦 好撚易

一句講晒 你廢
一take天光道 沒俾錢開路 有的士狗 有學生跑出馬路 依然應對自如

已報警

棍波1 take pass 表示路試長時間上3波

其實3波講緊都係40左右
咁都搞唔掂第時點出嚟揸車

依家甘既時態
實要肥你一次
唔係食乜嘢丫

你考到牌出黎揸仲多呢d仆街 快果一兩個車位都要cut鳩你 痴撚線

下次一定得 加油

我寧願係咁

我今日都考路試肥啊
比條撚樣cut線，嗰度係禁區操個陣冇自己行過，得師傅車過我入，冇預到有人會喺個度打尖
So what，再接再厲囉

衣著不佳

仲有無錢考？

三四個月後再黎

加一 個考官無睇右邊車讓咗路
我過線佢肥我
仆街真係好多

比左就可以icac 見

香港考車心態先係重要，淡定得黎一定要俾到考官睇你係一眼關七
操得掂自己車係基本，有個意識先係另一個層次
其餘就係天時地利，即係你控制唔到嘅野

貨車佬係仆街
但下次點都好，有咩奇怪野即刻brake 左先
慢慢再開都未遲

Between樓上有人去考察路面情況係好事，但唔好走火入魔
你背得晒所有燈位路線又點，路面咁多變數， 始終自己心態淡定先係皇道

屌果陣點敢狂轉波揸快

brake 得多都會剔你嚴重
渣得慢試過佢又屌鳩你
係睇彩數真係

又無車cam 無得上訴
屌佢老母

第三次都叫一take咩

下次條裙著短少少件衫低胸少少咪一take過

你好醒目真係

啱啱考完肥咗😭😭

咁又唔好咁講
易係易
不過好睇運

唔緊要啦我係要俾人mean下

考第幾次先？

點解港豬都咁叻

dvdvdvdvv

絲你好堅強

乜野燈位黎
15秒唔夠過？

底褲都當埋去考

考邊度

屌都冇波，著左即肥

報警拉自己

油塘 佢話我轉線冇望盲區好危險 但其實我有望。。。

尋日考完河畔 樓主加油

同我第一次考情況好似

我都考左3次先pass

加油 祝你好運

平均直路都35以上 都肥我車速太慢
前面全部貨車點揸快啊

貨VAN佬叫多巴，係新人殺手。

女人唔好揸車啦

其實考車肥佬有咩好喊？你覺得一take過係應該？

所以一眼關七好緊要

我考個陣有學生係路邊唔知係咪過馬路
我放定隻腳係brake 準備停車
其實呢啲考官係睇到從而對你建立信心

當然最後都要睇運

雖然係好撚慘
仲要香港個考車制度根本反智

但學D老屎忽話 你睇得多嘢 睇得遠 就可以避免

其實唔關事 有部分係運氣
就算我一take都覺得自己揸得好柒 練多d就好d

第一次，所以先咁激動

多謝你

你係咪報錯左賽車

垃圾

因為曾經有過一刻信心

ICAC全解係 I Can Accept Cash

其實你教車師傅係咪笑9緊你

學牌可以上高速？

嗱 我考個試場就有位好心既姨姨唔小心企左出去條路阻到後面d車 咁我考緊試有空位就去嫁啦

返到黎Pass左好開心 咁師傅就話個姨姨口喝想飲野 叫我請佢飲杯茶咁囉

你覺得只有考緊車, 其他車先會cut你線?
比人cut只係好正常實際路面情況 應付唔到咪肥 好合理

好似兩師徒一齊法庭見

全部試場都有， 蘋果定東方之前報過
係試場門口幫你截住啲車等你順利出入
每次收返20-100 不等

佢係咪想講學車嗰陣上到70咋
之前學車九龍塘揸去油塘，次次都響太子道東上到70，好正

我第一次考無 係第二次考先有 不過佢一波幫無閘住 你個人都會定d

女人唔好搞咁多野 坐人車啦

當年棍van 上得十二三堂就考
都1take pass

淡定有錢剩 望遠d
有咩唔對路減定速
如果有死車 好早d諗定點過
停車 起步 步驟做足 練多d轉波就冇咩難度

聽講九龍區有d師傅係唔理個學神渣幾快
你夠膽有技術就飛住去

到時整個車隊同你擋住D車

唔好害人啦

肥多幾次就慣

我記得係師傅叫上4波

我學果時得都係上一上3就比人叫轉二波

所以第一次渣車上高速果時好新鮮好正

多石嗰邊啲揸車搵食嘅人好撚燥
見過寧願玩到逆線扒頭爭啲撞，都唔排學神後面

華生你突破左盲腸

向住考官自言自語好正

同你好似，考車熟路絕對好重要，我考駕院係因為我住沙田認得d路，平時學車唔洗阿sir講方向，自己識揸哂4條路線，當然要多謝阿sir係隔離信任我，我會預先同佢講宜加行多石線咁。另外我仲可以臨時同佢改少少路線，例如我話想直行去埋迴旋處掉頭返嚟咁，好處係唔需要fix死跟足條路線，因為有唔少路段經常重複，變咗會浪費學車時間。（只適合熟路而阿sir又同意先可以咁做）

另外我連行人過路燈閃綠燈同十字路口幾時轉燈到我綠燈都記咗入腦，因為呢d係program set好哂，唔會變，考車嚟講絕對係大提示

講返個醫院燈位，到今時今日，左轉都預只係過到2架學車，唔需要急

都係今年考，有問題隨便問，祝樓主下次pass

上次我師傅都有講 個嬸嬸會幫你睇位定唔知做咩
但我由開始未考到考完都唔見 .
最後個師傅仲想叫我比錢佢飲茶定水腳

有冇咁有愛呀

唔好啊

佢地講下笑姐

正常程序係咁，快d聯絡師傅，打動師傅你好想快d考，如果佢答應你，佢會幫你mon住幾時有人放棄個期，然後佢會突然打比你問你得唔得，呢個純運氣，同埋可以突然好快，例如1個月內都得

多石線係咪即係好耐之前嘅安睦線

真直望威爾斯左轉個彎

然後都fail就越頹

擔心你 講到似層層咁

有時去多石街做，真係俾班學神玩死，頂住我架車，去唔到做野地方

行咩線都好 都係要出考場個喎

邊有咁多一take pass 肥好正常 唔好唔開心 咁易pass仲點搵食

沙田唔覺有姨姨，只有駕院職員係場內叫停其他學車，等考車可以右轉順路駛出考場

遲下都無人駕駛 大聲叫佢地班考官收皮 利申：肥幾次

其實點知係多石線？ 係唔係練得多就知？聽人講考完先知邊條線

做咩唔撞埋去？

因為啲學神真係揸得好撚慢，轉左綠燈都可以等多兩三秒先開車，dllm。

雖則我唔係考駕院
可能有啲人真係會蝦考試嘅

你都係比心機

上黎圍爐取暖
不如用多啲時間補鐘或者研究下條路

on9 唔係考試我撞鳩返佢 佢死咗啦 我最多坐3年

個考官一講邊個紅綠燈轉就知邊條路線咖喇，前題當然你熟果四條線先啦

除非有事考官要改路，否則係跟死條路線考，有無攞路線圖睇？

仆街啦，我有次慢少少條友趕收工咁肥左我，話我太慢

繁忙時段車停下開下
最記得左轉入停車場 直去大涌橋路既燈
每次綠燈最多去到兩架半既車
所以要係個燈前15秒要作出決定 去定唔去

而且有啲燈係連續
姐係前面綠 後面去到都係綠
前面紅 後面都係紅

注意既係同一條路係唔同時段既連續式係唔同
主要原因係車量

15秒已經算少了 因為你熟路既話 已經可以預測幾個燈位後既時間

我啱啱都肥左路試 諗緊仲學唔學落去

我都問左佢，佢話盡量幫我留意

求下你俾少少耐性，啱啱學車真係好驚的

小弟十多年前考都考左兩次
老豆教落唔好去駕院 第一次考天光道 第二次油塘
而家日日揸車 咁就十幾年

車牌唔該
我得閒出街幫樓主睇吓
班仆街有冇成日違泊

絲打唔緊要啦 我都考左4次

衰咩啊

基本上學神任何時候有危機就應該停車
又唔係趕時間 你比人行先係禮貌
先禮後兵 考到就同佢鬥撞啦

其實真係要對架車要熟，要知道架車嘅能力就冇咁易緊張。

我考嗰陣每去到啲位就會記得個師傅同我講過乜

自己手車差 唔怪得人
準備cut 右線個陣無留意架車偏左
學左15個鐘 自己都無信心去考
不過考車真係好緊張 好大壓力

有次車個學牌friend入多石
佢問做乜揸咁快咁危險
我望一望錶板
20喎...
佢同我講有時有其他車佢會落1波入停車場
心諗

佢救你一命

考到都未得
甩P先好撞

我個第三次考，十字路口有30尺貨櫃佬對頭。
佢耍手讓我行先好感人

P.S. 個傻仔結果男人老狗沙駕自私肥兩鑊
所以絲打你唔洗氣餒

真實路況都會係咁，自己小心啲van睇多兩次鏡。加油，祝你好運

踩油閘鳩佢落車屌老母啦

當考牌官冇到就得
多望鏡先睇到路面情況，同埋望遠d
當年學車師傅教大直路大約每10-20秒望一次鏡
多車多死車要望更多，同時要留意路面情況
基本上你去到路試技巧你就已經學識只係欠缺經驗
留意行人係路口既動作
考棍波車要掌握好磨擦點位置，掌握brake油門手掣節奏
你記住人既反應一定要快過車

考車還考車，現實還現實
你揸到識飛都要跟考試規矩

有啲官會覺得係你揸得柒搞到對面怕咗你 照肥

不正當使用車輛...,你就唔關事

咁你幾時補考呀？

一開波叫你轉左=多石
無講野直去=另外兩個
轉右又得一條
有咩可能唔知邊條
操得熟 睇多啲片就分到
不過有條線好閪
考試同現實相反
多死車 要人長打右燈咁行
過左死車又要打一下左燈
跟住又要即刻打右燈
現實見到呢啲行得慢又打左打右
實比人屌

當時好驚個腦一片空白

好勵志真係多謝你地鼓勵

淡定啲 有咩事收油睇清楚再去
寧願操多啲 學個幾個鐘
7分技術3分運

今日考完1 take pass
學左40節 唔覺得自己特別叻

其實係好事
冇好心態同反應能力會害死自己害死人

我考左7次

樣樣都衰哂

除左俾錢唔憤氣

真係好多謝考牌官

我上次重考多石線得左加油 唔好中河畔就得

不過考多次起碼冇幾k

我3月考，但係而家都仲未學車

我當年考油塘就係太慢俾考官肥咗。

點解我早你2個月考,同樣快期都遲你1個月先可以再考？

呢度都見到
我當年考天光道都太慢肥左

技術到家
之後果少少就係運氣
考車係考安全意識
比D信心下次就得架啦

其實個官會睇你一開波咩表現
擺明熟到爛既 佢可能會直接講
當年我考嗰陣, 個官就係直接嚟 e.g.「好，我地行多石」
跟住就pass

佢點知我熟晒啲路線

有次行街見到個人突登扮沖燈 嚇到個考電單車條友肥佬

咁佢都係指示你邊個路口轉邊邊既
不過駕院我諗十個有七個都有記熟晒掛?
行多兩三次就識架啦

絲打我之幾日都同你一樣考多石...
不過我係臨尾香，一路考官都無點剔我
臨尾小瀝源路轉右沙田圍路返駕院埋齋嗰陣準備切左線返入去嗰陣
諗咗啲無謂野分咗心，前面有私家車停低咗跟手打死火燈，我就停得好近（一個車位左右）
個司機拎咗架ＢＢ車入駕院，連車尾門都無關，諗住佢好快出黎啦，點知等咗成２分幾鐘都無人出黎（屌，平時邊有車咁樣打死火燈泊駕院門口咁膠耐嫁啫，唔好背地圖渣車，一轉完右即慣性望左鏡ＣＵＴ左邊反而無睇到前面）

大家都知考試的話咁近一扭就仆硬街，之後唔知係唔係個考官等得唔耐煩嘆咗一口氣，我就以為佢提水要我打燈ＣＵＴ線返入去，跟住一扭右軚個官即刻剔咗我大約10個細剔（太接近物體、軚盤控制不當、未有查看交通情怳嗰啲）
同埋一個 27.切換行車線時無留意交通情怳（嚴重）

當日仲白費咗考試時啲同學／師傅既好意，見你考試車都特登讓一讓你，不過自己衰ＯＮ９

好老實講，如果我自己係考官我都畀唔落個手，我知自己唔應該犯呢啲咁低級既錯誤，嗰幾晚真係嬲都訓唔到，臨訓前閉上眼全部都係諗緊肥嗰位既畫面，嬲自己成程好地地無乜犯錯衰收尾，好多人都想一剔ＰＡＳＳ，我都係，但因為呢單野正正令我知道我連沙田呢４條咁簡單既線都會有應付不來的突發事件發生，我嗰日都即時報補考，同你一樣都係７月，但我唔知係唔係快期，我都想過幾日去拎正式考期收據時再問一問

一次ＰＡＳＳ固然好，節省咗錢同排期，但調返轉頭咁諗，你若果唔小心車親人，令到人地殘癈或者你生命受到傷害絕對唔係好事，最少破壞咗兩個人既家庭，同埋運輸署建議最少要訓練３０個小時既？駕院加加埋埋都係得２０個鐘左右，就算學野學得快都係唔多夠嫁，絲打你當破財擋災囉，祝大家下次成功

我都肥啦，肥咪再考，當多幾個月睇車，怕乜

小小心得：
女，油塘棍van一take
但我學左接近50粒鐘先去考，係好有信心咁去考。
好多人恥笑我“洗唔洗學咁多鐘呀！”
但我心態係當我肥3次重考買路票租車錢都夠我學多好多粒鐘，我寧願操到好熟一次搞掂，因為考試壓力真係好大一次已經好夠啦！
拎牌之後都盡量日日揸，冇掟去都周圍兜吓。而你嗰種比貨van or 其他車瘋狂cut 線喺真實路面係經常發生嘅。
師姐加油唔好放棄！希望你下次搞掂💪💪💪

一樣都係油塘，一有時間就去補堂 埋單應該一萬多dd。真係唔好怕比多錢啊 寧願用補考果5000幾同埋時間攞去補堂，一take pass左又威威又唔駛拖住自己咁耐。
之後上堂 當師傅冇到，自己揸自己想去嘅路線。直到師傳開始唔理你 自己玩手機就代表你ok了

係望師兄耐心忍讓，呢個唔怪得學神，佢哋都唔想犯錯，何況新手，錯在運輸署set呢條路線

我以前學車，啲師傅帶我跑龍翔道，行4波。揸咁慢唔一定安全，猶豫不決，到時出黎揸一樣都會出事。

同意 現實都知唔會發生

唔洗急住 1月開始都唔遲
學落再決定洗唔洗補鐘

預考到60歲考到。

比錢搵人幫手排快期咪得

510

你咁有自信抵你考3次就pass

巴打，排到7月就係跟正常隊，絕對唔係快期，不過未拎到快期前都攞咗7月先。快d聯絡師傅，打動師傅你好想快d考，如果佢答應你，佢會幫你mon住幾時有人放棄個期，然後佢會突然打比你問你得唔得，呢個純運氣，同埋可以突然好快，例如1個月內都得
祝你好運

第一次俾地盤佬做.....一嘢扔個紅白藍去擋風玻璃....同個官同時間踩brake最後都係大剔

第二次順順利利pass

巴打，其實你講得好啱，我今日俾大家講完之後，真係都覺得自己未ready，就算俾我考到牌出街都係好危險，終於明白點解上連登訴苦係咁有用，呢家心情真係好返好多！我會加油！大家一齊努力做個安全負責任既駕駛者

類似情況
不過係小巴狗

考牌最緊要
慢 大動作 乜9車都讓 （除左死車）
做薯仔咪撚懶9醒 但又咪撚比個官覺得你出左街係怯無信用就得
見到有人衝咪比佢衝埋先囉 最撚緊要就係咪撚心急！

利申：1,2天光道,18,19德士古 26歲仔 一take pass

做足準備真係好重要
街師傅會講呢個億幾時轉

未比錢？ 如果唔係浪費有錢錢

我夠12月10考第一次 棍波貨van

我夠比考官落車講 要擰多啲頭，岀左再擰冇意思

我都肥左，唔通我又喊？
人生仲有好多野喊

生仔又痛到喊，男人走佬又會喊

拎時間黎喊，收拾心情好過

我都油塘 棍van 都53節
不過肥左路

考牌官會咁樣講 佢都幾好人
通常考完 睇埋你停車入波 佢就落車走人 頭也不回

所以我會加油

俾左610蚊，比正常貴100蚊

點解嘅？

因為俾左錢先會幫我抽試場，我想碰運氣考同一個試場，給果抽到其他試場，自己無時間練咪唔考

我十幾年棍van牌 考左兩次 而家日日揸車出入
考個時 同埋考完初期都係好慌張

揸車最緊要安全情況下隨機應變 考牌更加要大動作既郁動 包括劣腸粉咁扭軚同望鏡加shoulder check
一路揸 一路望遠啲前面路面情況 甚至望下倒後鏡後面係咩車 淡定咁揸 離合格不遠

個師傅話報快期系以公司名義去報會貴少少

搵日出黎安慰下你

巧貴

後生女, EQ低 可以改善.
其實路面上, 好多突發事情會發生, 唔好諗住其他人會就妳. 多些留意周遭環境, 遇到有突發事時, 自己都可以作出適當反應

我渣26 渣到一半衰左少少野
等燈果時喊左
返到先知pass

咁撚串， 個官戴晒黑超，坐到無腰骨咁，我估佢中眼訓。

我學完23節個師傅話無咩可以再教/練, 跟住就睇運

我自己岀面街師傅

我衰擰頭不足

樓主考廢牌

其實我覺得河畔仲易過多石
係岡背街果度個頭擰得辛苦d 其他都係大直路
反而多石銀城好多燈位 d轉彎位又多
利申河畔一take

多石喺沙駕最唔洗用腦嘅線 但唔知點解都好多人肥

你有冇考過
我先係因為呢樣野比人肥過
“冇適當調整車速”

多謝谷巴

巴打我都有小小似你，特登去計考試路線啲紅綠燈著幾耐，停幾耐，特別係有啲位係大直路但係中間又有綠燈著成分鐘嗰啲燈，到自己落場嗰陣已經自動自覺喺前一個紅綠燈睇定下一個位係咪就黎轉燈（同時訓練自己睇遠啲，始終學車大部份人都望得唔夠遠／只係顧到前面架車）可能有啲人聽覺得好黐線，但我覺得係唔同人有唔同方法

我都係11月尾駕院考大涌橋
轉完灣返沙田圍
係大路準備入2波 嘅時候
有個DC9係小路衝出嚟，我即刻都踩急少少腳制
個 DC9 望到我車頭牌就讓我行先
都俾考官未有充分使用優先權
好在輕微 1 take pass 咗

最緊要考車考決斷力夠定
做足程序就 pass 到

下次最好望下左右鏡
睇下有冇 hihi 衝得快過你
就收慢讓佢走先
特別留意小巴埋站 / DC9 亂 cut 綫 / 放工放學啲私家車同巴士
加油呀

可能越易越易肥

考車衰左都喊
俾人炒咪跳樓？

自問完美 沿途無撞野/急煞 無明顯錯誤 無衝燈無踩黃格無雙白 成程左右fing頭望足
依家等緊考第四次

其實你呢個情況正確方法應該點做( 前面無啦啦有車打死火燈)？？？

咁巴打你衰咩肥左

自問完美都要考4次 得一個原因
就係你根本唔知自己有咩問題
佢剔你乜呀

個官打算嘆果下氣之後就落車屌柒前面架車
點知比你搶先一步

自己唔覺有問題先係最大問題

好慘。。。

有咩好安慰？

你都識講佢高速連cut 2條線，咁你仲cut過去？

自己有問題肥左仲要賴架Van，佢係錯又點，人地有牌你吹佢唔漲

你重考排7個月都要排返駕院，即係你自己都無信心揸出街啦，你係掂嘅就考邊條線都無問題啦，慢慢補鐘吧啦!

停車停得近前車會唔會食哂停車位置不當加太接近其他物體？

係呀 男朋友有車兼有車牌米ok 使鬼拋頭露面

老婆有車牌通常幫老公頂嘢

搵日抽快期 速戰速決

我今日都肥左喇
平安夜先黎肥仲要自己一個過

弱弱一問......我想問考牌嗰日，係渣平時學車架車？定係試場會有架車for 考試用？ 1月頭就考，驚驚

十幾年前 駕駛學院另外join個貴啲既plan先會學同考揸同一架車
如果出面其他院校係揸同一架

而家唔知玩法

揸你學嗰架

謝謝解答 (我學嗰架，鬆手掣成日都kick kick 地咁 )

講返起學嗰架, 我又想「慎」兩句, 架嘢油門無咩力, 踩一半先識去, 個Brake dead zone超大, 一係Brake唔到, 一係brake到Choke死人, 個棍又好似攝住咗啲嘢咁, 轉嗰陣卡住卡住, 難揸到仆街
出街補鐘揸另一架嗰陣個Feel好勁多

同阿sir講囉，唔換車就連個阿sir都換埋

唔係快期？定快期都十月

多石停車場一出 就出闊啲拎定中線條路啦

銀城我覺得最易

河畔一take pass路過

有信心就搵人搶快期啦，冇既話多啲時間補鐘都唔係壞事

個日一take

我真係咁樣 同你形容嘅一模一樣
啲仆街搵食貨車硬cut過黎cls

因為我以前都係喺嗰度學

有冇爸絲近排考大涌橋線？
事關學車咁耐淨係行過一次

有無巴絲成功拎到快期

我岩岩搵人抽棍van丙快期, 果個人話近幾個月都無咩快期放出黎 可能我要等一兩個月先抽到

安慰完未？

佢做咗件好事，我要讚佢。
如果個考官咁都俾你pass, 將來死得人多。

駕院，而家自己出面報快期

當然，但出面快好多，駕院等成9個月

有冇人知多石線轉入小型停車場前
可否打住右燈停定 轉一波先入去？

考官幫你dup停 點比油呀 師兄

多石係送過牌比你個WO

加油 師兄
我都考左兩次

明天考牌
今早操完最後一課
師傅同我講返到試場停車熄匙後要轉返一波
我想問吓點解嘅？

2019年最後一日終於考到

咁你慢係咁架喇
係你個頭到隊出去最快手
唔係既話cut唔切過去

咁你都知係自己錯同錯乜啦
唔係掛個考試牌就老奉讓你架
你都識講應該減速讓佢 咁你當時又唔做 考車就係考你呢啲野喳嘛
純粹考你識唔識控制既唔做係街考啦

拉樓主又唔係拉你

其實我好撚憎人肥左賴呢樣果樣

考試得十分鐘你都渣唔好，仲有撚資格講野？

黑仔？？屌你啦

即係你考完個牌，呢d事唔會再發生係你身上？

點解個官停到你停唔到？

定覺得自己無錯，撞到人地死撚左都ok

考車唔撚係考你技術

如果你路上操控架車都未渣得好，無資格考試

考試係睇你有無應變力，預測力同安全意識

屌 而家畀個牌你呀
考到個牌揸出街架
咁小事搞到你肥咗既話
即係證明你練得唔夠熟囉
依家就話有考牌官幫你踩姐
如果俾你拎到個牌揸出街撞埋啦

講真 你實係覺得自己冇錯㗎
但可能你個下錯咗自己都唔知

考多次當操熟啲架車囉
而家俾錢就話有得重考姐
遲啲揸出街撞到人
你俾多多錢都冇用呀